「集思廣益」你哋點樣試食自己啲精

我之前都係射落自己隻手到跟著食
但我發覺係隻手到食太鹹
所以我諗過直接射落個口到

大家有咩經驗都可以share

儲起當沙律醬撈水果食

有咩唔同啲味道

點解要食

試味
睇下好唔好食

落D薑 隔水蒸